有冇人以前玩過天書奇談

好懷念

我隻變種黃金蟹

都曾經沉迷過一排

之前玩會送金龍

最舊版先好玩

而家ios有隻手機版 不過唔同哂

web game 果隻？